GME SH撚有冇反省下點解咁多人忍唔住串鳩你哋

又唔見tsla appl急插嗰陣咁多人串
因為你哋真心on9
升嗰陣惡撚過狗 講兩句就吠人
又串撚柒柒 我諗9成9財經台嘅人都見識過
有時真係唔好怪人

依家仲要開始狗咬狗骨
叫人SH係你哋 最後竟然仲笑鳩人

輸錢位巴打好撚慘

人地買GME係為咗正義

最主要係，係一個搵錢、六親不認既地方，學人講咩deep state、抗爭，根本上就係緣木求魚

成班友40、60、80 hold貨，叫2-3百蚊既人hold，
佢地緊係食花生啦，你地擋子彈姐

根本就好多人係咁，成件事就係班低價撚不停搵人抬轎，洗腦洗到邪教咁

不停叫人SH，害鳩死人
幾多學生成副身家all in

想知今次買既人輸多定賺多

講真
升果陣勝利巡遊果班好可能一早cash out 走左
仲同你SH 咩
而家嗰班傻仔心諗
我都冇串人
做乜串我

正常應該賺多嘅
SH班人就唔知啦

反彈小小就搶住問

止蝕係邊 同我出黎

財經台本來係好和諧
不論好友淡友大家都可以係到吹水講笑好氣氛
就算股急插大家會一齊叫春圍爐緩和情緒
希望可以回歸原狀

升得20點就衝出黎屌人廢淡

香港已分化

咁多師兄好心提醒，你地就當人狗咁屌
比個良心你當狗肺

仲有嗰班問人做咩唔all in put但自己又take profit SH
原完係自打嘴巴

宜家唔笑幾時笑，當買個教訓啦

一買一賣根本無分正義或邪惡

未見過世面 係度大驚少怪
tesla 吹私有化 elon 食大麻 e ar e ar o 個時咪又係咁

其實賭輸好閒
但係癲狗咁吠
就抵比人剷

屌你老母我買既係信念呀

買股票唔代表一定要賺錢架

人地而家打大boss呀
yolo

輸時間，放返去SH arkk又羸